Reddit: 點解只有港女有免費hpv 疫苗，男人冇？

一路都有睇開reddit worldnew, 咁無lala 見到topic 係關於香港就㩒入去，topic 係講香港年輕女性有得免費注射hpv vaccine, 有好幾個comment 話男人感染 papilloma virus risk 都好高，但點解男人冇得打？ 見連登冇人討論過呢個topic, 有冇連登仔知點解要女性優先？
post link:

有冇醫學jj 解答

你懂的

連d人都留言：some people are worth more than others

因為港女太濫

Well, think about it.. more men in china than women, means women have more partners, which means they are more likely to be diseased

China has a huge population of men compared to women, if they vaccinate the women they hope men won't get it.

其實唔少鬼佬真係幾好
真係你問咩佢諗咩

無當到支那女人係雞

係好多女人自己當自己雞

因為男人錫身過女人.
男人叫雞點都會笠返個套. 勻勻真真會俾錢.
女人. 俾人扑唔收錢. CHEAP 過雞. 仲要俾人中出

herd immunity + 之前研究到hpv同女性子宮頸癌既關係。男既就近年先多左發現

但呢個男人多呢個situation 係支那多姐
hong kong 男女比例2017 係4:5
女多男少wo

年輕女性有得免費注射hpv vaccine

呢樣嘢已經唔啱

男人有幾何真係去打子宮頸癌針
其實知道要打嘅男人都少啦

係一般後生鬼佬眼中
HK=part of China
不過佢地真係以事論事
以經濟效益同實行效率,先確保所有後生女無事,咁男人自然無咩可能中招

鬼佬佢地自己都可能估唔到
香港咁多女人鐘意佢地

但呢個計劃都係近年推行 你點解可以合理化佢？

點解女人唔可以俾番錢人呢

其實係流通率既問題，好多人以為hpv只係女性先打得，竟然而家證明咗男性打埋可以減少患陰莖癌或者肛門癌，大家都打幾合理

不過我記得有陰謀論話唔好打hpv
打咗仲易子宮有事

所以咪要推廣免費打lor

加快herd immunity 同埋疫苗技術成熟左價錢平左。

好鐘意reddit d人討論係會搵source 去prove
direct quote

男人感染可以trigger 好多種cancer
pirority 點解唔係男人先？
公平都要男女都有得打

正常男人唔打針生屎眼/鳩癌case極少
打嚟嘥鳩氣

男女平等過你老母臭西咩

咁你搵到source證明港女有得免費打未
事實係港女要畀錢打

reddit 篇野咪link 去scmp

香港邊度有免費hpv疫苗打

r/MensRights

資助低收入家庭嘅人打，大部份人都要畀錢打

好似係資助
2000蚊3枝

女性香港賤民可以供支那人、白人、南亞人用黎做性玩具，乾淨D好合理
男性香港賤民有咩用？怕有病毒自己返工諗掂佢啦

女人有 cervical cancer 100% 因為HPV
男人有果d cancer 無一隻係100% caused by HPV, 通常仲有其他原因, 好似 oropharyngeal cancer 因為食煙果d

可以wiki下

Medical Association president Gabriel Choi Kin said the extended coverage for girls was a positive change. He added, however, that the government should consider giving the HPV vaccine to all schoolchildren, as boys could also be affected.

QUOTE FROM SCMP
咁低收入家庭男仔小朋友冇人權?

香港男性要自己俾二千幾蚊打好慘

柒咗又spin去第度，自己睇吓自己topic講乜

我一向都認為. 呢D 嘢唔係冇副作用, 係未知有乜副作用.
就正如盲腸. 以前D 人未知有乜用. 而家已經話盲腸其實係有用.

因為男人中左hpv都唔會誘發子宮頸癌

柒你老母西，topic spin咩?而家香港唔係得女人有男人冇
2016個scheme extend左受益都只係繼續女性
上面都quote左應該cover埋男人
你都ON9

邊到有免費打 去家計會打都要俾錢啦

理論上係應該既，但係香港男人性行為比香港女人or even外國男人低，所有唔cost effective

事實係大部份人要畀錢打
你就話港女有得分費打
已經係錯嘅statment 認錯啦

經過下診所見到poster都知冇得免費打啦
就算有啲有學生優惠都要二千蚊 人講你就信

佢話有咪有

Reddit/4chan> hkgolden > hkdiscuss=lihkg

女多男少係計埋收左經果啲。
或者三十歲以上就收經既先係

Fact check: 關愛基金搞 得呢啲先會有免費/$100一劑 eg綜援 書簿津貼

9至18歲領取綜合社會保障援助的女受助人
9歲或以上獲發學校書簿津貼計劃全額津貼的女學生
在職家庭津貼計劃受惠家庭內9至18歲的青少年女性
9歲或以上獲發學校書簿津貼計劃半額津貼的女學生

兩年得12,300人用咗個programme

暫時淨係見01同scmp講

咩叫唔cost effective？男性性命不重要？

因為理財新哲學

女伴打咗
男伴會唔會有埋疫苗保護

老老實實不如抗議埋點解女人有咁長產假但男人冇啦

人地有團體幫手爭取咪有囉

連登仔不如幫女人生埋仔啦 盲反都要有個譜

咁鍾意講男女平等丫嘛，連女人子宮頸疫苗都要爭，講出嚟唔驚俾人笑嗰下好嘢